{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6894927'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "담백하고 깔끔한 배추 어묵국 끓이는법"
    },
    "text": "おでんはおでんとも呼ばれ、密封して冷凍保管すると、長い間使用できる製品だ。おでんは少し煮て油分を取り除いた後、使用すると淡泊な味を出すことができ、多様な料理に使用される。特に、かまぼこの炒め物やオムクタンにたくさん好んで食べる。ナトリウムがたくさん含まれていてダイエットには良くない食材だ。準備時間は30分以内で手軽に作ることができる。必要な材料は食材のおでん、白菜、ねぎ、唐辛子、おろしにんにく、つゆ、塩、胡椒、水、カタクチイワシダシバック、昆布だ。白菜を洗浄した後、切って準備する。水とのカタクチイワシダシバックで汁を作った後白菜を入れてさっと煮る。盛り合わせおでんを入れてもう一度煮た後、おろしにんにく、つゆ、塩、こしょうで味を調ととのえる。最後にワケギと唐辛子を入れてもう一度作って完成する。白菜おでん汁は甘いながらも辛口の味が逸品だ。多様なおでん種類として制作するでき、満足できる料理だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんはどのように保存すれば長い間使用できますか？",
            "answer": "おでんは密封して冷凍保管すると、長い間使用できます。"
        },
        {
            "question": "おでんはどのように調理するのですか？",
            "answer": "おでんは少し煮て油分を取り除いた後、使用すると淡泊な味を出すことができます。"
        },
        {
            "question": "おでんはどのような料理に使用されますか？",
            "answer": "おでんは特にかまぼこの炒め物やオムクタンなど、多様な料理に使用されます。"
        },
        {
            "question": "おでんはダイエットには良くない食材ですか？",
            "answer": "おでんにはナトリウムがたくさん含まれていて、ダイエットには良くない食材です。"
        },
        {
            "question": "おでんの準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "おでんの準備時間は30分以内で手軽に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "おでんの主な材料は何ですか？",
            "answer": "おでんの主な材料はおでんの食材、白菜、ねぎ、唐辛子、おろしにんにく、つゆ、塩、胡椒、水、カタクチイワシダシバック、昆布です。"
        },
        {
            "question": "おでんの作り方を教えてください。",
            "answer": "白菜を洗浄した後、切って準備します。水とカタクチイワシダシバックで汁を作り、白菜を入れてさっと煮ます。その後、盛り合わせおでんを入れてもう一度煮た後、おろしにんにく、つゆ、塩、こしょうで味を調えます。最後にワケギと唐辛子を入れてもう一度作って完成です。"
        },
        {
            "question": "白菜おでん汁の特徴は何ですか？",
            "answer": "白菜おでん汁は甘いながらも辛口の味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "おでんはどのようなおでん種類として制作できますか？",
            "answer": "おでんは多様なおでん種類として制作することができます。"
        },
        {
            "question": "おでんは満足できる料理ですか？",
            "answer": "はい、おでんは満足できる料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 445
    }
}